James McCarthy 斷腳，祝早日康復。

琴晚對西布朗，Rondon拉弓射波果陣唔小心踢中McCarthy導致後者重傷，Rondon事後亦當場流下男兒淚，需要教練同埋隊友安慰。

無心之失，大家都唔想，Get well soon James!

其實好慘 踢個個都會有陰影
以後都會就住就住

傷完無耐再大傷
當年妖人